拎狗糧獎勵警犬算唔算阻差辦公？

睇live見到啲真警犬好可愛，下次拎狗糧俾真警犬食，會唔會俾差警犬告阻差辦公？

就咁餵唔會食 要撚下先

四腳嘅應該練到唔會隨便食，不過開合味道嘅話兩腳狗都會即刻肚餓

美食當前 就算唔食 會唔會都流晒口水